搵人去ptt開個post「香港人發來賀電」

內容係下面張圖

樓豬正on9
搵人去做自己唔去做
精人出口笨人出手

顯你老母卡

噓 開唔到ptt ac呀柒頭?

唔洗去ptt，白宮開聯署叫美國取消所有關係法仲實際

仲掛乜撚野青天白日滿地紅旗呀
口講一套心諗一套
落左佢掛大中華國旗啦台灣狗

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻